支那高院認證支為Mate 9用家為傻B

雖廣告不實之嫌，但Mate9做為低端手機，照廣大中國人民群智識標準，記憶體規格並非重要，原告勿裝B，華為不構成詐欺。

香港有冇改？想告9佢

我發覺我睇唔明篇野 有無人解下

證明你係屎為既target customer

咁都得

咁都睇唔明

我都睇唔明...

cls

華為俾人告類似違反商品說明條例，跟住法院話，雖然佢係違反商品說明條例，不過你地都唔會明咩係usb2.1㗎啦，所以唔會影響你買唔買，華為無罪

保健聯

cls 公司

舊聞嚟?

巴打唔係usb2.1呀
警察雖然違反法例，不過你地都唔會識法律架拉，所以你被人打死佢都無罪

係喎屌不過我真係唔識，純粹閱讀理解

唔緊要 不嬲tech野中國都係打開飛機多

睇下香港有冇呢樣嘢
違反商品說明條例，華為你又唔知點拆呢
分分鐘外國都有呢個錯漏嘅話又可以煲大華為啲衰嘢 如華為連電話都搞成咁基建仲點信任